【欄后性侵案】最新消息！呂麗瑤前教練被落案控非禮罪

最新消息！警方就去年一名女子指懷疑曾被其教練非禮案件，警方已主動與事主接觸及錄取口供，並於今年1月28日下午拘捕一名77歲本地男子。警方經調查及徵詢法律意見後，今日(27日)控告該名男子一項非禮罪，案件將於5月4日在粉嶺裁判法院提堂。

香港田徑隊員、「欄后」呂麗瑤早前於facebook專頁，剖白多年前被教練性侵，事件轟動體壇，更惹起全城關注( )。警方經過約兩個月調查後，於1月採取行動，以涉嫌非禮罪名拘捕1名男子。據悉該被捕男子是一名前田徑教練。

去年11月30日凌晨，呂麗瑤在其23歲生日，於facebook專頁自揭約10年前被中學課外活動的教練性侵犯，對方以按摩為名約到其家中，脫去其牛仔褲及內褲，摸其私處。呂說，公開事件是希望喚起公眾關注兒童性侵犯，鼓勵其他受害人發聲。

其實除左摩西仲有咩做

係咪幫佢驗處

想知用咩證據告佢

查完個教練無事嘅
隻臭雞就風流快活
個教練就

過咗咁多年，佢個西都可能有不同男人嘅DNA，點查？

光環拎哂 告唔告得入wfc

應該冇屌閪下話😂😂😂😂🤣

好想睇下用咩料告

等睇連登仔又炒車

過咗咁多年，除非有確實的證據，否則有機會以疑點利益歸於被告而宣判罪名不成立

咁都入到罪既話 法律只會成為女權既工具

即使法庭判無罪，都唔代表個教練無做過

因在Facebook公開聲稱被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑發動網絡公審遭抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

個女仔講出黎已經要好大勇氣 你地比d同情心得唔得

無錯，最好直接判刑

廣告已接話撚知你

似你呢啲抽水又唔識抽
回帖都只係識回廢話嘅垃圾
考慮下縮番入你老母個臭閪入面
重新思考人生意義

縮番入你老母個臭閪度啦傻鳩

嬲豬呀傻閪
鋤得入未呀屌你老母

metoo